[直播]毒撚11日廣島之行

是咁的我就想去廣島好耐
之前見到hkexpress有平機票就狗衝左
DAY1&2 宮島
Day3&4 廣島市內
Day4 吳市
Day6 岡山
Day7 倉蔽
Day8 岩國
Day9 免島
Day10 博多
Day 11 hea

以上行程好大可能改
話說我10晚都係住同一間hostel
今晚就會係宮島倒數
之後搵個地方坐到朝早

依家撘緊巴士去市區

屌 好似開錯台

希望有人會睇

巴打廣島好玩呀 LM 睇水上鳥居

下？兩日廣島市內？

怕唔怕悶親呀？

水上鳥居應該要聽朝先有

Between 架車好撚熱

年末年始度度都唔撚開
咪睇下原爆同行下百貨公司

HK express 真心唔錯
比原定早到左
之後過關又好快
唔洗等到7點班車
可以出市區食夜晚同去hostel爆石

説話我入境填海關個表個時
將出生日期寫左今日
好彩個海關好好人幫我改翻

留名等睇兔島

宮島啲蠔真係勁正
記住食多幾隻

收到
如無意外我應該會影日出

LM 想去

免你老母

屌啦UO..我上次去DELAY左2個鐘

去左hostel 放低野之後就出左去搵野食
點知周圍都冇開
條街一個人都冇
得M記有開
是但叫左一個食
勁難食
依家出發去宮島

巴打你真係唔好彩

屌 周圍都好似冇人

留名 下個月去廣島

上左船
好撚大隻

屌 我都唔覺隻船開左就到左

有冇咁快

10分鐘
但又係天黑隻船又好穩所以唔覺

宮島好多鹿仔全部都勁乖
利申早幾日去完

好彩有野食食下
依家排隊等入神社

留明 聽日飛福岡 過2日過廣島玩

有冇巴打係到搵我吹下水

碗麵同蠔好正

巴打一個人去？識唔識日文？

巴打去咁多日既，散心？

係吖一個人 毒撚既下場就係咁
唔識

Sem break 係香港咪又係hea
去耐d好過

其實好一般
不過點都好食過香港

咁又係 離開香港 個人都舒服d

夜晚唔係見到好多

係 香港人多車多
仲要日日係屋企打機

巴打覺得大板正d定廣島好玩d?

黎緊我都打算一個人去九州 巴打全程都講英文？全程用英文同日本人溝通會唔會有障礙

大阪仲衰過香港
不過京都就真係超正
廣島答你唔到住

係 我食野都係尻叫
你大概估到佢地講咩架啦
你同佢地講英文係冇用
九成九同你講翻日文

屌 好似要等到12點
不過頭先見到佢攞左個隊尾牌出黎

一個人去仲有冇嘢要注意

5點鐘有能樂睇
不過唔知頂唔頂到

撮影禁止

冇啦 你估去非洲咩
不過一個人去就過海關好煩
我見佢十個有九個都check D一個人個d
又要搜身又要攞曬d野出黎

係喎
之前我見入境個到有所以冇影到
不過真心唔知呢到都唔影得

仲未整好

去到廣島機場7點半8點

出到廣島站9點

廣島蠔

廣島一蘭

呢個超正係宮島度架
有個套餐好似有10隻蠔分幾種食法

仲有15分鐘
涷到打曬冷震

比D LIVE圖黎睇下啦

我諗緊好唔好翻hostel訓下先

間hostel係邊?咁晚仲有船?

係翻廣島站
翻左去就睇唔到日出同埋要俾多幾千yen車錢
今日通宵

最後都係決定翻去先
好涷
俾多1000¥交通費先
咁搞法可能day 11先至日頭再去

去個時係撘JR
今次試下另外一間
同樣價錢JR更好

原來唔洗 因為我個日個pass仲未到期

等車翻去
頭先見到班車站人員係到派野
但就係冇派俾我
我又唔好意思行埋去攞
屌你原來係暖包黎
早知攞啦屌

再下一班就2點44

好多日本妹

秒回你問我答
限時半個鐘
正常開始

屌 冇人係到

點解唔訓呀香港都成一點啦
我訓醒聽日追post

仲撘緊JR
翻到去沖好涼都3點幾
Btw多謝C打

聽日行程應該係廣島城+縮景園
原本唔諗住去
但係因為我今晚唔係宮島過夜
所以多左一日
最後個日先再去宮島

話說今日既入場卷係呢個
同平時入場費一樣都係¥300
但係我都幾肯定平日個入場卷唔係呢個
呢個我係入面睇都要賣¥200

新年第一抽 不過睇唔明

朱古力 熱的 隻手涷到掂個時麻木左

全世界最大飯'殼'